【CS大佬入】討論呢幾年應該自學咩lang

是咁的，最近想自學programming language但係又無從入手
到底要學邊個好

web development果d長青野就唔好提
就新興語言黎講python真係掘起得好快
尤其而家大數據時代 data science真係玩曬
有python同R其實都夠搵食
但係如果想日後走machine learning/AI路線既話
go又好似幾有用
定係學swift練下點整apps先
麻煩各位大佬比d意見
邊個易學d同有用d

比個位宣傳下
目前召集緊所有CS既同學想開個交流群
有興趣就報下名 當識多個有共同語言既朋友
夠人先有動力開
係校園台開po又秒沉
希望係呢度會長久少少

原來縱橫成個連登一隻IT狗都無

Python 一定係先學啦

Python其實已經有接觸過少少
但係實際上應該學邊個framework
PyNum同panda同matlab感覺都係data science方面
非常數學化
有聽人提過PyShark 有無巴絲知道其實係咩黎